觀塘碼頭原來都有黃冰室

大家要分散投資
唔好剩係幫襯出名果幾間
有能力就多啲幫偏遠嘅黃店

我點食野關你撚事咩
望撚住哂反胃呀
屌你老母

原來就係你個死毒撚
一直望住我同我個friend食野

名？地址？

珠X冰室
廢事比人話打手

打手咪打手
又唔係藍店